(突發）旺角有人準備跳樓 有圖

人呢

拍戲姐

落雨先黎跳樓

屌咪阻人收工啦...

跳啦仆街

下次要死唔好跳樓ok?又阻路執屍果個又麻煩

跳左

死左未?

生就累人死都要累街坊 正一垃圾

有冇事

跳樓先嚟落雨

天要下雨

人要跳樓

會唔會跣出彈床？

跳左味？

跳落墊

Shoot him!

啱喇襯地𣺉嘛,人哋都係見咁樣先會跳

中午跳到依家都未跳？

相呢

一個雷劈落去啦

旺角西洋菜南街74號旺角城市中心，下午2時10分，一名年約30歲的男子，在大約10樓高的天台，爬出石壆危坐邊緣。警方接報到場，封鎖銀行中心對開一段西洋菜南街，多名救援人員在旁勸解。消防員則在地面張開救生氣墊戒備。

坐咁耐係跳一早跳咗

又要跳，又要驚，等開晒個墊，等埋談判專家，垃圾廢物

跳就即刻跳啦 等到落好哂氣墊都未跳

分手總要在
雨天～

落緊雨 勁撚慘

比佢阻到d人勁撚慘

咁即係跳唔成啦 摺埋啦

又大大聲話比人聽刷首抽

快撚d死啦，垃圾

有心死跳咗9世啦 最撚憎呢d自殺撚樣

Attention seeker

死撚左未

流馬車條傻鳩?

3點已經係度 估唔到擾攘左咁耐

又落大雨 阻撚住哂

大家連人地因為咩事而想跳樓都未知
就一味係度屌鳩佢阻撚住晒
痴撚線香港

有冇跳右？

agger

記得有人講過，消防員到都未跳嘅都係唔想死嘅

一跳解千愁

啲留言真係好撚恐怖

食屎啦道德撚

我非常尊敬自殺者

但呢啲撚樣跳又唔撚跳係到阻撚住哂正一死廢物

冇自殺既決心就唔好阻住地球轉啦

2點幾都係到
利申： 親眼見到

堅決跳樓果啲無人會屌
條友坐幾粒鐘多數都唔係跳

咪撚擇到人呀

跳到今晚

未呀，佢臨落地果下隻左腳踏咗右腳一下，原本仲上踏返上天台不過俾啲消防捉返住

雙非想博公屋
新聞又會講你知咩
心照啦香港人

知咁又點 宜家唔撚係阻住哂呀道德撚

佢係有決心一上樓就即跳
咁就梗係無人屌啦
問題係佢無呀嘛
搞三四個鐘一句散場就完撚咗
難為下面畀佢阻住嗰班人同車
佢係無決心跳嘅就唔好揀rush hour嚟搞
揀得又唔畀得人屌？戇鳩

人命開始唔再值錢 中國化

係決心要跳一早跳左啦
坐係度唔跳個d咪又係想人安慰想人同情叫佢唔好死
垃圾

死都要揀啱時辰八字諗埋係咪rush hour先好死

老死都跳啦
成隊消防開埋彈床比你
有幾可機會可以咁玩

見到樓主 阿叔黎

同一個跳多次定咩
2點幾個陣唔係收左隊啦咩

我目擊果陣係未落雨

Ps: 記者彪

下雨天留客天留我不留

旺角男子危坐天台逾3小時後墮樓 跌落氣墊保命

旺角西洋菜南街70號，今午(29日)2時09分，一名年約30餘歲男子被發現危坐在大廈9樓天台石壆，有街坊懷疑他企圖跳樓報警。警方到場調查，將上址一段馬路封閉，以便消防員展開救生氣墊戒備，救援人員登樓游說。現場所見，男子危坐期間不時吸煙，身旁放有威士忌、檸檬茶、水及薯片等。

運輸署於下午4時10分宣布，受事件影響，西洋菜南街介乎奶路臣街與亞皆老街之間的全線現已封閉。

至下午5時許，男子突然由天台一躍而下，圍觀的途人睹狀，即時尖叫聲四起，幸男子最終跌在氣墊上，救援人員即時一擁而上替他檢查。

冇事？

祝福
太遠，我幫唔到
我知你內心好痛，但你記得你唔係孤單，呢排好多人個心都好亂。尤其落雨尤其春困。

雖然你想離開，但你要記得愛你既人有好多。

表演左

佢自己都醉左
唔知跌落邊度

好似好好玩當笨豬跳咁

成功降落氣墊

屌 可以排公聖快d ?

希望過後
佢d屋企人可以同佢好好溝通

檸檬茶、水及薯片等
仲有心情食薯片飲檸檬茶

煙摌黎既 快撚d死啦

屌，阻撚住刷首抽呀

男子危坐期間不時吸煙，身旁放有威士忌、檸檬茶、水及薯片等。

開party咩屌你老母

未見過真係尋死嘅人咁好胃口

道德撚唔係話啲有道德嘅人
係話啲道德觀念過重嘅人
幾時連登變到叫你了解下先好屌
就話人哋道德撚
係咪覺得自己係零道德好型
跟風跟上腦

跳樓唔駛坐 排錢要坐

反正都消防都開曬嘢
跳落去算吧啦
快手啲完好嗎

呢啲仆街死都唔抵可憐

買好曬薯片啤酒，等消防員set好曬氣墊，就可以玩免費跳樓機

屌 跳樓就死去啲偏僻地方跳啦，呢個位跳隨時有人陪葬
條友咁自私希望佢跳樓唔死都生癌死

其實佢唔驚彈煙頭
煙頭燒穿個氣墊漏氣

真係跌死

仲要係煙鏟，快啲死

似係啲想玩嘢嘅人

好嘆

咁都死唔去 曬料

跳落氣墊到
真係想死佢果到行過隔離跳就死啦, 仲特登跳落個氣墊到做乜

佢可能本來都未諗清楚跳唔跳
見咁多人又氣墊又消防先局跳交番場戲

收啦 2點企到而家都未跳

人一世物一世 SET好哂氣墊緊係跳落去試一試

Cut! Good take!

下邊幾間鋪頭多得佢唔少，大半日做唔到生意

痴撚線
同個啲話人跳軌阻住自己返工嗰啲港奴有咩分別

應該幾好玩

重刷首抽

唔一定跌落個氣墊到
係有試過刷邊直跌落地㗎

有心死就會行前幾步跳啦
根本就係想玩氣墊

諗住上嚟食下煙，靜下，吔下薯片飲啖凍檸茶睇下街外風景望下樓下啲蟻民！我屌你老母呀，點𨶙解有消防車嘅，開𨶙埋氣墊，邊𨶙個報警呀，𨶙樣

頭先諗住食完飯睇佢跳咗未,點知食緊嗰陣佢就跳咗

咁有決心死 唔行遠小小？
係要跳落氣墊？

橫掂開左, 咪過下癮lo

咁睇佢好似啲原本想係屋頂自拍啲MK仔，點知就俾樓下當跳樓

係有心死就行過啲避左個氣墊先跳啦

Mk仔得個樣 唔跳點落到台

black label ?

根本就係

無聊一問

如果ifc2或者icc天台跳 開氣墊有冇用

落唔到台，所以跳氣墊交下戲

死人都屌一餐 cls

會唔會告佢

大風少少你都唔知吹左去邊啦

你慘到要自殺係好可憐
但點解要麻煩到其他人 又唔係我地累到你要自殺
要自殺可以燒炭 吊頸 點解要阻到人 自己生活唔好就要人地同你一齊唔好？

都未一定
但談判專家都到埋個啲一定係

佢想死關我撚事？ 咁係阻撚住曬

啊，原來連登咁多藍絲嘅
不過跳落氣墊嘅話就不如唔好跳算啦

嗌乜鳩

等得開墊先黎跳 冇安全措施嘅免費Bungy jump呀？